岩岩係電視聽到陳潔靈唱Chandelier

好難聽...

完全無氣

林欣彤

岩呀 聽得好辛苦..

真係好難聽 夾硬唱做咩